民陣：中秋節不如一齊慶祝埋國慶啦

good idea wor

攞住燈籠 大家一齊"㷫祝"啦

心情好矛盾
Figo Chan

行動post

垃圾左膠

諗起上年中秋9月13號
十八區 + 獅子山鐳射party
仲有各地榮光 Do you hear the people sing大合唱
今年會點 仲要咁啱10月1號

人哋呼籲有乜嘢問題？

咁都可以攻擊人
你入過臭格未呀垃圾

幫推
民陣搞實有人出

痴線 不推文咗

推拉不分？

係咪掉轉咗

賀你老母

賀佢老母2.0

我地去猜燈迷

我又plan一個
9月20日新界12點正
確實地點係開始前一個鐘通知
自己搵個交通方便的地方買定飯盒
記得買好飯 飯盒係我地標記
行動目標係一個鐘內完成
做完即撤

其實Figo點讀

figo chan+黃浩銘又真係幾垃圾

好!
我最鐘意中秋節! 我最愛國!

但係民陣先最有能力動員和理非

行動行動行動

一齊嘗月

但和理非唔識做盾先慘

推

中秋+支那国国慶

我要玩燈籠我要食月餅

我要玩燈燈

賀大壽

我讀開figo

想睇賀國慶班POPO會唔會又拉300個

盾你老母臭閪咩，手足前手足後，齊上齊落

點知叫人幫你做盾

e加行出黎都係淨行叫口號

你夠膽做咩勇武野，火魔定裝修，憑咩叫自己仲勇武

和理非做盾我屌你呀，就係ed垃圾言論搞到越黎越少人

呢個到時要睇下佢具體咩玩法先
太長遠

中秋節出街慶祝都好合理

中秋節玩紙燈籠，會唔會俾狗咬？

又咁講，和理非唔出仲衰，
不過樓上都講得啱，而家和理非已經俾啲狗當暴動咁處理

10 1 賀佢老母臭西

10月1 慶中秋

兄弟爬山各自努力

十八區慶中秋

慣咗手勢

留名睇中秋成禁節

全港喜迎中秋

玩蠟燭

feego?

揹住咁多罪 唔值得你咁做

今次個搞手
睇吓UST南亞仔又有乜嘢講

肥膏

中秋佳節和你SING
聲音嚮偏全個香城

單講呢年幾正常發揮，冇咩好屌
暫且既往不咎

白燈籠+人鏈

中秋節玩火

好似好怪

上年同今年感覺真係唔同哂

橫又暴動, 掂又暴動, 為何唔調整自己心態行動
你睇台灣歷史, no pain no freedom
每次行動, 唔好比自己後悔點解唔出盡力, 去到最盡

推，行動

賀中秋

十八區開花，直落10月4 禁蒙面法一週年

尋日上街原本都民陣提出先
今次真係唔好再搞搞下失蹤
如果唔係又俾人話送頭送頭

push

想減低風險可以做下啲左膠嘢，除咗人鏈有冇啲新idea

睇黎又一地溪錢

Show blocked user

入紙吹雞
我一定到

依家先知中秋撞國慶

想上山

共享月餅同燈籠
I’m ready

十月一 慶祝月野 りさ生日

大家再plan下啦！！

民陣call馬

最記得係上年十月一

賀佢老母

賀佢老母

瘋狂玩燈籠慶祝

Push

全港一齊慶中秋 班狗一齊出動啦

fgo

行動post要推

睇到琴日旺角班手足。
對唔住咁多位，我仲未想放棄

四日連假

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

民陣都豁出去了，如果泛民都敢出去，我就唔屌鳩佢地入偽立法會

中秋一定要玩燈籠
細個聽啲人講玩燈籠一定玩埋煲蠟？但好似犯法？

還掂冇野做

我出街玩燈籠你咪拉9我囉

推行動post

係賀中秋

又想陰鳩人 呼籲完等我哋送頭？

文宣

正～食燈籠玩月餅

八月十五殺韃子

好阿

都叫百屌成材
過咗去就算啦

㷫足七十一年，屌佢老母

月餅

人地有動員能力都係垃圾，咁你係咩？

調轉咩？人地原文無講何者為先

正啊 賀佢老母之後laser party

賀中秋 食月餅

賀佢老母2020

賀佢老母啦

連放兩日大假唔係唔慶祝下啊

賀佢老母個中秋

街頭戰線先係最重要嘅戰線

中秋節梗係要煲蠟

劉伯溫月餅

你口中嘅垃圾左膠
身上咩住超過十條罪
隨時坐幾年 但都冇放棄
尊重下得唔得

畀我會讀快高

再講廿鳩幾個泛民應該帶頭連十八區民主派同本土派抗爭派一齊出嚟爭取立法會選舉

應該慶祝兩日中秋

佳節當晚
帶枝蠟燭
齊齊照耀香江

up

一齊拎住個pepe燈籠行街好似唔錯

今年中秋可以自制燈籠

Sor錯手負皮

推返下

好多泛民議員助理出哂嚟幫隻社運左膠護航，差隻ust南亞仔

支持

入過會叻啲？

民陣有提出過咩
係有人「叫」民陣搞渣

人地提議出黎遊行
又要屌尻人垃圾左膠
係咪咩都唔做先得?

其實佢都冇話講一定係遊行
暫時大家都未知佢想點玩法

硬係有你呢啲留言

民陣多數都係遊行嫁掛
我啲淺黃長輩都係信民陣搞既活動先出

我今日心情 好！撚！曳！

Good morning sir 1

仲有差唔多成個月，睇佢再公佈詳情先再算

12位手足係深圳等緊大家，幾時得閒過去團圓聚下

食月餅
殺共匪

10月1日 慶祝中秋節

月餅藏紙起義故事

到時又告多條煽動未經批准的集結，田煽動暴動....

之前都無人特登再提figo舊事黎屌，做咩今次忽然出曬黎..

明知Figo有機會保唔到釋就搵第二個出post 啦

好型

我好撚愛國，我要賀國慶

可否玩煲蠟？

夜晚玩燈籠算數

想喺街頭瘋狂慶祝國慶

我要食燈籠玩月餅

中秋記念推翻暴政。

普天同慶一齊唔好返工返學賀十一

好似㩒錯掣

上年全港賀到七彩 溪錢 衣紙 周街撒

我要賞月

獅子山榮光夜

去

咁就一年

十月一號 賀佢老母

慶祝國慶不會犯法

good idea

佢唔敢答

最有用係你

玩蠟燭！

10月2日人民日報標題：國安寶劍團結港胞 萬聚一心慶回歸

又廢一個account

又可以燈籠

係，上年到依家社記人力算係令人跌眼鏡
最失望係熱狗

中秋節梗係要出街曬月光

琴日捉果300個對你嚟講係咩

最好一家大細咁出嚟

朋友患咗突發性失語症

呢個po入面有方法教chok信用卡現金回贈/ 里數回贈

Ok

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

仲記得上年獅子山多人得滯，最後去咗畢架山
喺空地有兩位師兄玩star war光劍

任何有創意又唔膠化既活動一律支持

用蠟黎滴 光時

屌你老味,
成個ig啲人都係一個吃渴玩樂story夾雜一個抗爭報導story, 梅花間竹咁出,
我都唔知尋日比人拉左嗰300個手足得到啲乜野

有冇Star war 相？

雙十先係國慶

人多已經唔同啦

唱紅打黑啦

等睇今年中秋曱甴朝早上獅子山頂等人上黎

10月1日 賀佢老母

「食過TG未呀」

行動po推

你條粉腸我block咗好耐啦

G持

中秋夜晚街頭人流多，好啱行動

一早block咗你啦

721

正常都唔會有申請啦，一陣行行下有幾個跳制，就入曬申請果個數啦，邊個個禁蠢做傻仔

可唔可以上巴士國慶酒會賀中秋？

八月十五__ __ __

一齊慶祝中秋國慶啦

努力FB,IG,TG推101賀佢老母
希望到時中秋燈籠唔好著火
期待中秋煙霧瀰漫當煙花咁睇

中秋可以玩燈籠、玩🔥。

強國國慶一定要慶祝
今年我地抗擊美帝
四面樹敵 八面威風
又撞正豐收年
吉祥之兆連連仲唔慶祝？

慶祝中華人民共和國成立左71年

Yo yo yo

十月一賀佢老母
十月一祝佢亡國

會唔會放TG 架

10.1

十月一 賀佢老母

其實月餅攝張紙搞革命呢個中國傳統習俗由來係邊個提出?

Tear gas to celebrate

唔知點解淡曬

［十月一日2pm，銅鑼灣SOGO見］
各位手足請幫手到唔同平台宣傳，令到全香港人都知道十月一日有活動。

目標：超大量人群聚集，引起黑警行動，製造港島大混亂，讓世界知道香港的抗爭仍然持續。

衣著：彩色，唔建議帶gear，黑警分唔到抗爭者定係普通人，唔通佢地拉哂全個銅鑼灣既人？

好快有人問點解又港島

已經有啦 TG有人開左channel想係果日搞遊行 果然又離唔開果啲

TG嗰個又唔係民陣開，唔計啦

推，中秋賞月！

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

舊年大台叫人留低跟住俾人射催淚彈好震撼喎
我諗好多人都現場見證

Figo

中國國慶

民陣號召先多人出呀on9理撚你五毛定勇武，香港人好現實，網上屌就日日有，大部分都係鍵戰

識做就不是和理非啦

又送頭?

唔好覺得用「說服」可以改變到，我覺得係「淘汰」及「轉變」嘅過程；心態上，要感謝重會上街嘅人，現實係上街就會遇上共匪暴力對待。

和理非其中一個核心就係「我唔出手對方都唔好出手」，越多人越多次上街面對黑警暴力，越多人越大比例唔會係依點上堅持，先有可能令勇武成為街頭最大共識；當然過程中會有人退出，亦會有人堅持唔出手，但可見大部分人都會慢慢支持勇武。

所以比起屌來屌去，不如搞多啲行動同集會

係都幾好

就快呼吸都叫送頭

每日一推

自己推自己

今年如果真係要唱
唱bella ciao ok?

真正既革命歌曲

今年有冇全球賣廣告

popo: 燈籠 = set fire. Arrest you.. !

11月入冬後精彩羅

去賞月

香港人自己都要先行動

上年係咪叫賀佢老母

齊煲鈉

中國人一定要慶祝國慶同中秋

Pish

文宣師做野

中秋一齊出街賀国慶

慶祝

空ACC 收皮啦 BLOCKED

然後黑警會話罄竹難書（慶祝難輸）

慶祝？㷫過辣雞！㷫足70年就真。

被強姦週年紀念？仲要成為仆街擦鞋仔舉杯暢飲借口？

唔通佢地拉哂全個銅鑼灣既人？

上次CWB和你LUNCH好多OL行過都拉左
黑警大哂

國際線有任 請每日推Post

燈籠好玩！

搞多d 活動比較好
遊行集會風險高，成效低

幫襯黃店，搞體能訓練，行山
一樣有類似效果

希望明白be water 最高境界
不被捕不受傷係原則

每晚一推

咁就拉啦，跟著一定有人屌我，但反思一下，係唔係上街嘅錯，甚至鼓吹上街嘅人嘅錯。

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

9.21 就 10.1